醫護罷唔罷工，關人撚事

唔好同我講政治，講醫德，你收皮，受人錢財，替人消災，你驚死受唔到風險咪唔好做，你估你依家做義工？你受住薪同我講偉大？你含撚，大把工有風險，驚咪唔做。

明知咁撚高風險都唔撚罷工，係閣下決定，但死左唔好怨。如果你係唔收錢，我同你講對唔住，保我中肺炎死全家，唔係唔該收皮

又驚俾人抄，又唔敢罷工，仲要懶偉大驚病人無人理，嘔心死，同黑警口口聲聲維護正義，其實為錢有咩分別

攬炒

見班醫護，包括我身邊朋友真係嘔心死，明明唔想返，但又驚抄，講撚自己幾有責任，幾偉大，唔捨得班病人。真好撚嘔心

得負皮，無人駁到，對唔住我講野就係咁直接，咁人性，咁現實

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

你可以做，但唔好諗住外國咩都幫到你，正常依個情況大陸人都會反，香港人仲可以忍

其實所有紀律部隊都係 多黃？咪撚玩啦

人記好撚現實，死多幾個都控制唔到就會驚，到時唔叫都會罷

如果又有醫護因為哩單死，sor9ry我唔會好似心痛謝醫生咁同情佢地 包單好多人直情會覺得係自己攞嚟

要明白你地唔罷工，繼續跪喺度食屎，係間接害死香港人。

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

無錯醫護做咩都支持，但唔會可憐，條路係你揀，自己負責

醫護根本大部份係左膠, 要扮偉大但又怕死又怕冇左份工, 但其賁罷工至最偉大

咁你想點撚樣
網上冷嘲熱諷就最撚威
你諗下自己成世人做過d乜先啦

佢依家上連登屌兩句就當自己勇武派

想笑柒班叫人罷工既人，想笑柒驚死又唔敢罷工既人。

我做過笑鳩班唔聽我意見，最後俾我講中而撞板既人，好快我就可以笑鳩中肺炎而死嘅醫護

我就係一個仆街，我都唔想做仆街，但世界就越仆街既人越可以笑到最後

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

係難聽D 不過駁唔到

咁你又開post?

上面解釋左係要笑叫人罷工同驚死又怕俾人抄既人

你唔自問一下
關人咩事？

黃子華話齋，香港人最鐘意睇人仆街，我只係行過經過睇到有人仆街咪踩多兩腳囉

最緊要我晚post有冇講錯先，駁唔到就講其他野